想搵工介紹下

有冇人知niko and ... 同佢啲子母公司係點？
巴打我想轉工